「求解答」隱適美遲左換箍點算？

話說本來每兩星期就要到診所換牙箍，點知...

仆你個街！！ 做嘢做到過左時今日變相無去到，

無辦法既情況底下，之後就改期約左31號...

遲左三個星期先有得換箍

請問...各位C hing請問咁樣對啲牙有無影響

例如：會唔會啲牙將來唔齊同會箍唔到

Keep住載現有果個箍就無問題

稍為用腦諗下就知唔會有咩問題啦，你都戴住原本既箍
更何況有問題你估你個牙醫唔會話你知咩

係既

只係浪費咗啲啲浪費唔算有影響 其實依家唔係10日就換下個咩？

只係浪費啲啲時間唔算有影響